uow top up一問

小弟讀cccu 個uow communication and media 個top up
但未交學費 星期一先交 仲未有學生證 email乜都冇
個programme leader叫我上住堂先

俾人發現未交學費會唔會好柒

利申:上星期無返諗住下個星期返

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG